[突發]金鐘驚見大量暴徒

唔夠人啊喂 出黎啦連登仔

緊急！！！
未出發嘅，請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

大大力推 屌仲攤係床啊 換衫出黎啦

推

推多下

Push

推啊啊啊

出黎！

推啊

再推多下

出緊

搭東鐵出緊嚟

成車得好少黑衣人

天后都好少人

係時候出黎啦 香港人